.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-EDIT" "1" "janvāris 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
ebook-edit \- ebook-edit
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-edit [opts] [path_to_ebook] [name_of_file_inside_book ...]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Calibre grāmatu rīks uzsākt rediģēt. Varat pēc izvēles arī norādīt failu
nosaukumus pašā grāmatā, kas tiks atvērti rediģēšanai automātiski.
.sp
Katru reizi, kad jūs nododat argumentus \fBebook\-edit\fP, kam ir atstarpes, pievienojiet argumentus pēdiņās. Piemēram: „/some path/with spaces“
.SH [OPCIJAS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Atdalīties no kontrolējošā termināla, ja tāds ir (tikai Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
parādīt šo palīdzības paziņojumu un iziet
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
parādīt programmas versijas numuru un iziet
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
